@inproceedings{Beniamine:TALN:2017,
    author = "Beniamine, Sacha",
    title = "Une approche universelle pour l'abstraction automatique d'alternances morphophonologiques",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "77-85",
    note = "A universal algorithm for the automatical abstraction of morphophonological alternations",
    abstract = "Cet article pr\'esente un algorithme impl\'ement\'e pour l'inf\'erence de patrons d'alternances morphophonologiques entre mots-formes. Il est universel au sens o\`u il permet d'obtenir des classifications comparables d'une langue \`a l'autre sans pr\'ejuger des types d'alternances. Les patrons constituent une premi\`ere \'etape pour les travaux quantitatifs dans l'approche Mot et Paradigme de la morphologie.",
    keywords = "Flexion, morphophonologie, linguistique quantitative, typologie.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/41.pdf"
}
